有無巴絲同意Philips呢個brand好柒？

產品外型差，規格麻麻，價錢唔算平，一講個brand出黎就一浸柒味
好處可能係襟用？

唔覺 不過依家係支拿買左就唔會買

任何俾支那狗買既鬼佬牌子都是下等的

賣唔出wor

4月2日中國金沙江GO Scale Capital與亞太資源開發投資有限公司和南昌工業控股集團有限公司等財團聯合組成的併購基金，，與荷蘭皇家飛利浦公司簽署協議，以33億美元收購從飛利浦分拆出來的Lumileds 80.1%股權以及「飛利浦」商標20年使用權。飛利浦保留Lumileds 19.9%的股權。2016年1月，飛利浦宣佈取消此項交易。

唔覺
依家得返照明同醫療係自己做
其他都係貼牌
例如: 電腦Mon/ 電視 => AOC

hue 幾好用阿

醫療用品就好

啲耳機抵買

有d醫療野都係同大陸廠合作

它裡面全是低價電子零件，不耐用，計好曬用得1-2年內，就收皮，所以設定好中下價錢吸引人買，是它亮點

亮你老母，點你老豆，死返支拿啦，垃圾共狗

你，每隻字，都係中文字，但係夾埋一齊，我睇唔明。你是咪俊囝啲朋友

電動牙刷唔買呢個牌子買咩牌子？

唔係，佢係支那仔啲朋友

佢賣電容

5毛發現案

聲好差

oral b

電容買返Sanyo Panasonic Rubycon唔好？

上面條支那仔打字，完全係用拼音輸入法，仆街。

邊個，係五毛，真係，一睇，就，知

照明市場, 佢壟斷

要睇買咩
電話low
電視一般
mon 就麻麻
鬚刨

電視平靚正
最唔掂係水牙線airfloss pro唔防水，就咁洗都入水，仲要壞埋

Btw 鬚刨我用開佢對手，枝9296cc 剃得唔夠深，但p記太貴